日鳩日都嗌股災

邊有咁易股災，有阿爺撐住啊！

利申：等緊700番上405平手走人的心急人上

405同船

有訊心

今日405即走

肯走未？

話牛三又話燈

點解仲未走到嫁！

394

唔好跳 😂

買入良機